大君伐 安心出行第一日執行，麥記即見嬲爆打人

大君伐
安心出行第一日執行，麥記即見嬲爆打人|
大君伐(第2節)
21年02月18日

香港花生
220K subscribers

主持：陶君行、Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

LIKLN 呢個帳號 可能係黃世染本人

見到你開post 就等多啲網友知道你個為人

世澤既待人處事既諗法手法同能力都係停留響初中生水平，重學人嘗試閱讀疑似五毛網民既意思，真係見識到咩叫高智能阿氏保加症係點樣

掉轉一個方法講就係心胸太狹窄。眼光太短

係一個小人。冇辦法做大事

做任何事都會有反對聲音。冇見過成功人士係將反對聲音逐個名擺上網